老高成日都講「大洪水」原來咁解...

祖國壯麗山河，2020年世界自然遺產 —— 重慶大瀑布

老高又中，老高黃到

點解係體育台

提大家要學識游水自救

通知 帳號已被禁言直至 20201-07-06 15:49:14，原因為「直接張貼色情圖片；禁言 14 天以作警告」

波台=全連登最自由嘅議政平台

活佛viva